一齊欣賞廢柴阿伯 黃狗射尿舞姿 震精全港750萬人 娜娜 & Happy伯 勁歌熱舞

娜娜 隻臭雞
究竟被幾多黃狗射尿伯屌過？

成世人未見過人咁跳舞

群魔亂舞

好 由柒出屯門進化到柒出國際

黃狗射尿

幫佢地舉d英文標語影住佢地一齊上youtube就得

好想放個頭落地轉？

嚇親街坊小朋友

小心爆血管呀 呀伯

cls 去埋AIA 前面唱

忠實歌迷

屌你咪呀
外國人會覺得好撚有特色好有東方神秘色彩架
跟住過幾年香港代表就由帆船人力車燈籠變左娜娜Happy伯架啦

娜乸好乸大波

幾好，進軍鬼佬市場景

屌臭猁狗